啲女人真係痴撚線

是咁的，今日我女朋友同佢班fd飲茶
咁飲完就埋單 因為飲茶要比錢先知幾錢
咁就冇得預先夾定錢啦，我女朋友咁岩有張大紙就話佢出去比左先。
點知比完錢果幾個八婆完全冇人主動夾返錢，仲好似當冇事發生咁，
我女朋友又怕尷尬冇開口追。
事後佢講比我聽訴苦，我當然屌到佢開花，話幫佢開口追返，佢先怕尷尬話聽日自己問佢地拎返錢..
如果聽日佢冇追返 我一定屌到班八婆仆街，好撚嬲自己女朋友比人搵笨

啲女人真係痴撚線，真係人無恥便無敵

payme

俾完出黎報個大數，位位幾多，係基本

你唔報人地當你請架啦，好似老一輩咁，埋完唔出聲，張單就算架啦

btw 你女友又膽小左啦d

女人仔怕事 所以我咪屌左佢叫佢聽日一定要追返 唔係我幫佢追